月供 iPhone 年年換新機 iPhone for Life

[url]u

最啱我呢啲年年換機嘅果粉

Po返條啱嘅

真係第一批到手又唔拘

iPhone Upgrade Program 可以第一批買㗎

其實佢upgrade 係點work
我當下年換iPhone 13
咁我到時9月比返部12 就咁供返原本個plan嘅價？

直接放好過

Apple係買機嗰陣買埋AppleCare +
下年出新機嗰陣可以用半價買新款

iPhone月餅會

JohnnieBBadde
2 days ago at 06:18 am
So if I snitch on a pro-democratic protester (whose organs are good to be harvested) I always get the latest iPhone model at launch date for life? Or is it 1 iPhone for 1 life?

Can I snitch on multiple people so I can gift iPhones to family & friends?
Score: 9 Votes

係咪睇穿咗自己啲機令好多人唔會再年年換